集思廣益！堵截狗鐵車長返工開車

有位做梗港鐵嘅朋友仔報夢，話聽講朝早荔景北巴士總站大部分負責揸車嘅車長喺嗰度搭公司車去開工 。

朋友仲話，阻車長返工係最有效的，大家點睇？

劣：要430am到
好：唔知有冇效

自推一下

自推兩下

自推三下

推